覺唔覺絲絲好撚臭雞港女

明知自己唔會中意大將都要收佢做兵

咩佬D過份好多喎...

以前老家話卡通片教壞細路我都唔信

依家望下咁撚多港女 我信了

Nano.rape?